啲人係咪好鐘意係咁撳個𨋢制

其實你點撳架𨋢都唔會快啲到嫁

手痕冇計

發洩下